鍾意閨蜜真係慘過食屎

成日見 成日互相關心
好close 會傾吓電話但神早已經被friendzoned
想行動但又驚冇朋友做
有feel但又覺得佢唔符合自己既擇偶條件 完全唔夾
一齊都只會散
係咪應該算數？

閨你老母密死gay佬

佢成日講要唔知去邊食仔 每次聽到佢咁講個心就好唔舒服

好煩呀

閨乜撚野蜜

已經食緊

算數 千奇唔好去馬 明知friend zoned 就唔好去馬 直到你起碼80%肯定條女鐘意你 過來人身份同你講

一來其實個女仔好慘 無啦啦比你口爽爽表個白就無左個好朋友（依個世界好閨蜜難搵過男朋友） 佢keep 你做朋友又比人話收兵又虐待你 責任去左佢果到 佢更唔忍心同你維持朋友關係 一定無frd做

二來 人地都friendzone 左你去馬擺明自殺 就算比你一齊左 完全唔夾 過多半年就散

即係無論你去馬後 佢say yes就半年後bye bye 分左手無朋友做 佢say no你就即刻死
你唔問唔好行動 就perfect池好彩既就一生閨密 唔好彩既都有特別地位

要一齊一早一齊左啦

其實都係 一個唔小心散左就慘 成班朋友都冇埋
更何況同佢如果一齊一定唔夾 遲早實散
或者繼續用呢種方式互相關心最好

成日聽到佢講食仔就辛苦啲 但睇你過唔過到果關 要心存信念：佢果啲仔最多咪食一年半載 但你係可以永遠係佢身邊 分分鐘可以影響佢決定

好似樓上巴打咁講 今日唔知聽日事
耐左過多幾年
啲女就會發現身邊人既好
到時你有機都唔定

其實點解會成為左閠密

係架 所以加油呀 你係珍惜佢既就唔好隨便自殺

閨你老母蜜

閨你老母

一鍵留名

已經冇左個朋友。巴打你諗清楚先好去馬。
要一齊早就一齊左啦
一時三刻冇左個好了解你一直係你身邊既朋友真係好似失戀咁心痛

知已難搵過女朋友呀

知己就知己啦屌鳩你

閨蜜係咩蜜